［突發］藥房賣緊260一盒vfe pfe99%日本口罩

有冇人知真定假？摸上手包裝都幾厚實精緻，但上網搵唔到料

唔會幫襯藥房狗

我好似未見過日本野會用不織布字眼

有架

藥房係咪多數冇堅野

大把

係

個盒 V,F,PFE 任佢印

下次印夠99.9999%

支那開工就一堆假日本罩

平時見襯藥房既聲稱日罩都流流地，包裝求其，但呢盒摸上手質地唔錯，就算假野都做得幾足料咁

日本野一定有名有姓，盒面唔見牌子名基本上掉得

本地都有生產啦
等本地仲好
唔怕被呃
而且又平啲

ホコリや花粉をシャッ

トアウトします

呢句出賣左啦

呢隻假口罩黎

其實好簡單 周街日本牌子大約10蚊左右一個
你係藥房狗既話會唔會5蚊個賣出去

咁係你見識少

印個日文盒就即刻變日本口罩
真係蠢撚過閪

你想要咩牌子？個盒可以印